點解無人講AVENGERS轉移港人視線?

安心單野就比人話港豬關心娛樂仲多過時政
AVENGERS就唔係娛樂